回顧2019車公籤: 石田為業喜非常，畫餅將來未見香，怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸

係睇清晒好多騙局謊言既一年

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls